\chapter{Nicht konstante Kraft}
\eq{
p_i(x,t) \defin \int_{-\infty}^\infty \diff{z} f_i(z)e^{\beta F_i z/2}\frac{1}{\sqrt{4Dt \pi}}\exp\lou-\frac{(x-z-\mu F_it)^2}{4Dt}\rou
}
\eq{
  p_r(x_r)e^{\beta \Delta V_r} &= p_{l}(x_{l+1})
  \\j_r(x_r) &= j_l(x_{l+1})
}
Wird eine \glqq normale\grqq{} Stetigkeitsbedingung betrachtet, ist $r=l+1$. Wird die periodische Randbedingung betrachtet, ist $r=1$ und $l=m$.\\
%Wird eine ``normale'' Stetigkeitsbedingung betrachtet, unterscheiden sich $x_l$ und $x_r$ nur um einen infinitesimalen Wert. Wird die periodische Randbedingung betrachtet, unterscheiden sich $x_l$ und $x_r$ um die Periodenlänge.
%Zunächst betrachten wir diese Stetigkeitsbedingung im Punkt $x_i$.\\
%bekommen wir an jeder Grenze zwischen zwei Abschnitten von $p(x,t)$ (und bei der periodischen Randbedingung) eine Gleichung der Form
\rech
\eq{
  p_i(x,t) &= \int_{-\infty}^\infty \diff{z} f_i(z)e^{\beta F_i z/2}\frac{1}{\sqrt{4Dt \pi}}\exp\lou-\frac{(x-z-\mu F_it)^2}{4Dt}\rou
  \\&=\int_{-\infty}^\infty \diff{z} f_i(x+z)e^{\beta F_i (x+z)/2}\frac{1}{\sqrt{4Dt \pi}}\exp\lou-\frac{(z+\mu F_it)^2}{4Dt}\rou
  \\&=\int_{-\infty}^\infty \diff{z}  f_i(x+z)e^{\beta F_i (x+z)/2} \frac{1}{\sqrt{4Dt \pi}}\exp\lou-\frac{z^2}{4Dt} - \frac{z\mu F_i}{2D} - \frac{\mu^2F_i^2 t}{4D}\rou
\\&= \int_{-\infty}^\infty \diff{z}  f_i(x+z)e^{\beta F_i x/2} \frac{1}{\sqrt{4Dt \pi}}\exp\lou-\frac{z^2}{4Dt} - \frac{\mu^2F_i^2 t}{4D}\rou
}
\eq{
\lou \beta F_i - \partial_x \rou f_i(x+z)e^{\beta F_i x/2} &= \beta F_0 f_i(x+z)e^{\beta F_i x/2} - \beta F_0/2 f_i(x+z)e^{\beta F_i x/2} - f_i'(x+z)e^{\beta F_ix/2}
\\&= \beta F_i/2f_i(x+z)e^{\beta F_i x/2} - f_i'(x+z)e^{\beta F_ix/2}
}
%Diese beiden Gleichungen bilden das Zentrum dieser Rechnung und dieser Bachelorarbeit. Deshalb wollen wir an dieser Stelle die Struktur dieser Gleichungen untersuchen: Offensichtlich sind diese Gleichungen linear, dass heißt wenn
\enrech
Eine Substitution von $z\rightarrow z-x$ und ausmultiplizierung des quadratischen Terms in \eqref{eq:pifi} führt uns auf
\eq{
  p_i(x,t) &= \int_{-\infty}^\infty \diff{z}  f_i(x+z)e^{\beta F_i x/2} \frac{1}{\sqrt{4Dt \pi}}\exp\lou-\frac{z^2}{4Dt}- \frac{\mu^2F_i^2 t}{4D}\rou.
  \\ &= \int_{-\infty}^\infty \diff{z}  g_i(x,z) \exp\lou-\frac{z^2}{4Dt}- \frac{\mu^2F_i^2 t}{4D}\rou
  \\ &= \int_{-\infty}^\infty \diff{z}  g_i(x,z) \exp\lou-\frac{z^2}{4Dt}- \frac{\beta^2F_i^2 4Dt}{16}\rou
}
Wobei $c$ nicht von $x$ oder $i$ abhängig ist. Eine Substitution von $q\equiv z^2$ und $s\equiv 1/(4Dt)$ ergibt
\eq{ % q=z^2, dq/dz = 2z -> dz = dq/2z = dq/(2sqrt(q))
  p_i(x,t) &= e^{-\beta^2F_i^2/16/s}\int_0^\infty \frac{dq}{2\sqrt{q}} g_i(x,\sqrt q)e^{-qs} + e^{-\beta^2F_i^2/16/s}\int_0^\infty \frac{dq}{2\sqrt{q}} g_i(x,-\sqrt q)e^{-qs}
}
Das Folgende muss also $\forall s$ verschwinden
\eq{
  &\int_0^s dq \frac 1{2\sqrt{s-q}} g(x,\sqrt {s-q}) \mathcal L^{-1}[e^{-\beta^2F_i^2/16/s}](q)
  \\&=\int_0^s dq \frac 1{2\sqrt{s-q}} g(x,\sqrt {s-q})\lou \delta(q) - \frac{\beta F_i}{4\sqrt q} J_1(\beta F_i/2\sqrt q)\rou
  \\&= \frac 1{2\sqrt{s}} g(x,\sqrt {s}) -\int_0^s dq \frac 1{2\sqrt{s-q}} g(x,\sqrt {s-q}) \frac{\beta F_i}{4\sqrt q} J_1(\beta F_i/2\sqrt q)
  \\&=\int_0^s dq \frac 1{2\sqrt{q}} g(x,\sqrt {q})\lou \delta(s-q) - \frac{\beta F_i}{4\sqrt {s-q}} J_1(\beta F_i/2\sqrt {s-q})\rou
  \\&=\frac 1{2\sqrt{s}} g(x,\sqrt {s}) -\int_0^s dq \frac 1{2\sqrt{q}} g(x,\sqrt {q})\frac{\beta F_i}{4\sqrt {s-q}} J_1(\beta F_i/2\sqrt {s-q})
}
mit
\eq{
  g(x,z) &= e^{\beta V_i}g_i(x,z) + e^{\beta V_i}g_i(x,-z) - g_{i-1}(x,z) - g_{i-1}(x,-z)
}
\url{https://www.wolframalpha.com/input/?i=inverse+laplace+e%5E%28-F%2Fs%29}